解放軍呢幾日不停練緊炮，起曬咁發炮射個山頭

點解會射個山頭？好似好落後咁，亦好唔make sense喎，如果應付美軍，只會係海空，唔會派班軍人落地，如果係台灣，都係練登陸啦，佢哋咁練好滋擾性囉，好勁噪音

臨陣

打得未

人地習慣左只打自己人民，睇開D

慳啲使呀垃圾
射完冇㗎啦

唔洗做咩準備
佢地會自己爆炸

打緊梁山

過期彈要燒曬佢姐

屌佢老味離遠間唔間中轟一聲屋企週圍附近 d 狗係咁吠。

之前石崗一帶經常都有直升機日飛夜飛，嘈撚到身真係好想有枝 rpg。

笑左
等大選完拜登贏左就武統台灣